[NBA] 有冇興趣玩ESPN Fantasy

有興趣就一齊玩啦

新手joined 點玩
等draft?

暫時下星期日Draft 砌完隊之後 用全隊數據同其他玩家Head to Head

差兩隊 求大家幫幫手 開得成個League

draft係即時？會唔會miss左

Draft 暫定夜晚8:30-9:30左右 miss左電腦都可以幫你pick人 會有20秒loading delay 盡量Draft啦
不過電腦揀都唔差嘅 純粹睇數據排名

略略講下咩數據計多分啲ok?

Steal, Block, 雙雙 三雙

仲有無位？

有 Last 2

ok 放工返去搞

感謝次次之前都唔夠人

係咪一定要禮拜日draft 個日計埋你有3個draft

可以星期六嘅

都好

開左League, Draft了 Sor下年第一個預你

會唔會開多一個league 想join

Ching 隊名係咩？

仲有機會，準備開多個有冇興趣？
但真係要活躍喎

有興趣~

開嘅話就搵我啦